如果解放軍扮村民屠殺示威者

帶齊裝備，有機會就活捉一件，記得當場拍片，作為證據直接向國際媒體揭露一國兩制已完

Push

或者扮示威者屠殺村民

推
大家要拍片自保

求投票
【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

大陸仔始終有樣睇

同講野呃唔到人

邊個平頭裝邊個就係老解

當日唔會睇到樣

咁如果佢地無差別攻擊自己人，大家盡自己當場判斷捉鬼，捉到一隻當嬴

唔洗多，一隻

我驚佢地扮示威者主動屠村

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

總之
行駛公民隸捕權

727遇見白衣暴徒行兇
活捉+要被傳媒影晒白衣全相

唔好交俾冒警人士

屠村就係鬼，今次運動大家已有共識，合力捉鬼

點扮
如果佢有槍 咁擺明係老解
冇既 驚條毛

捉到唔識講廣東話既
就算切曬佢d手指落黎都要佢供出佢係唔係老解

點一早

等外國自行判斷

其實冇可能要動員解放軍
中聯辦直接收買村民做都得啦
根本個邊好多村民都係警犬黎